'Niet om in te gaan op de dingen die Compeyson had gepland, en ik deed het - wat' ud duurt een week - ik zeg eenvoudig tegen je, lieve jongen, en de kameraad van Pip, dat die man heeft me in netten gehaald die me zijn zwarte slaaf maakten.
